俾廿蚊我地特種警衛..is侮辱..哈

是咁的
平時我都唔會禁掣開門(公司指引住戶要自己禁密碼)
今朝總算收到幾封利是
點知一打開得廿蚊
香港人係咪傻撚左
廿蚊都俾得出手
當我地特種警衛係咩？乞衣？
咁小家都有，封廿蚊唔止侮辱我
更侮辱左你嘅人格
反醒下喇

俾返我

派出去仲想收返
仲小家過派廿蚊
你平時係咪派十蚊扮大牌嘅人

ching好波
唔好比囉，我每次見到你都要你登記

俾嗰封利事當正自己大客大老細
睇到自己咁高

防止賄賂條例啊師兄
係真係佢比都唔收得
好多宣傳片有講到明
只不過係冇人舉報

689收5000萬都冇事喇
我地收幾十都唔得
btw 收到封十蚊
佢好彩我唔記得係邊個派
唔係實幫佢開年

特種警衛

我地受過專業訓練
係香港,專業只係值20蚊

做我地依行好慘
平時跟足指引唔禁掣開門又俾客屌
間中要幫客照吓樓上有冇漏水
又要分危險人物
無我地幫手睇住,你地俾人爆晒格喇
諗住今日會有好回報,點知最多得20蚊
叫後生仔點入行呀?

龍咁威